【麻疹爆發】海港城GUCCI再多兩員工染麻疹 一人周日疑曾看五月天演唱會

尖沙嘴海港城GUCCI再有兩名員工確診麻疹，令該店染病員工人數增至5人，新增兩宗個案的病人均報稱曾接種麻疹疫苗，且於潛伏期及病毒傳染期內均沒有外遊。

首宗新增個案的27歲女病人本月10日起發燒，昨日（13日）開始出疹，同日到廣華醫院急症室求醫。另一新個案的31歲男病人前日（12日）開始出疹，同日晚上曾到香港迪士尼樂園幻想道露天場地，該處當晚舉行五月天演唱會，他昨日到廣華醫院急症室求醫。兩名病人都表示在潛伏期內沒有接觸麻疹病人。

衛生防護中心已派員到海港城GUCCI店舖，為員工補種麻疹疫苗，累計共為143人打針。

海港城GUCCI今日（14日）沒有營業，早上有到場打算換貨的內地旅客批評，GUCCI關店是「不合理」，認為只需隔離染病員工。

握手位？

仲去睇演唱會

大爆發

演唱會，完了吧，如無意外

樓市終於有得冷靜吓

無人屌大陸客？

人生有限 公司

早上有到場打算換貨的內地旅客批評，GUCCI關店是「不合理」，認為只需隔離染病員工。